頹look出街見到靚女 會後悔點解着得咁柒

我知可能我到時覺得自己着得好睇
人哋都係覺得柒
但起碼唔會後悔只想同女女對望一眼

其實唔會有分別

次次打完丁出街都會見到好多靚女，然後諗點解我咁垃圾

如果真係wfc我個心會好過啲

啲靚女眼尾都冇望下我

講到好似醜女就會望你咁

見到ex,先係

靚女見到你後悔冇著頹啲

冇留意佢哋..

根本就無人望你, 你裸跑都無人望到你

想靚女望
一係靚仔（太靚仔啲女會怕醜唔敢望）
一係太樣衰通常會望多你兩眼

著啲衫標奇立異啲都會望吓你嘅

Shit我應該係前者..

成日比女望
So what?

相？

矮過木村

拉

Wfc

曱甴弱智狗

點著都柒

陳雲真身？

正面D
好過乜女行過都歧視眼神望住你

著得靚又點呀
你有冇米8有冇陳冠希既樣貌呀有冇腹肌呀

下次著好d

邊個會望呢班人

個人真係柒你改少少係唔會有分別

好想呻吟

秒殺

秒

你著得靚都唔會有分別㗎啦因為…唉 慳返啖氣好過